Härra Pedik,
palun ütle mulle,
miks sa mind veel tööle pole võtnud.
Ma olen saatnud oma cv juba
viiskümmend korda,
miks ei saa ma olla pediksoftis,
kas ma pole piisavalt hea?
Kurat
Palka mind juba
või ma saadan oma cv
veel viiskümmend korda.
